靚女既話,一個簡單既笑容已經夠殺死人

我死了

靚仔？

好樣衰

死師

死屍

晨早流流開廢po

笑溶師

是

殺人師

屌

上前睇過佢未整容前既相，唔得

行動post黎

定延無整過容

你無見過女人？

哇屌，柒到喊

唔洗笑都可以柒死人

前晚屌完

好似核突佬 依張唔掂

米色拉

加長髮就成個女人咁 不男不女`

非

尊重拉

成年冇上連登
印哥仲係咪痴